903播國歌 在晴朗的一天出發

原來係咁催淚

但係⋯唔該背識歌詞！！！
主持話好多人lrr住唱

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
“悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅”

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

反共

仆佢個街，返緊工都要喊